其實番工開心係一種點樣既感覺

無論係pt定ft，一係覺得悶，一係覺得down。究竟番工番得開心係一種點樣既感覺

放工時發現成褲痴立立

日日返工都好開心

做想做既野，好同事，準時收工，無乜壓力，好pay

同緊一班鬼做野完全齊曬以上

好羨慕

欲拒還迎

鬼上身先講得出

返去開電腦睇完新聞度下波馬 再上下tg 夠鐘食晏 食飽行下返公司 hea下再出去下午茶 篤下波 返去等夠鐘

剩係返第一份長工嘅第一日有咁嘅感覺

同事 同事 同同事
你每日返到去就係為見佢

利申 試過星期六日放假 想快啲返工

輕輕鬆鬆又一天 無驚無險又收工

唔會覺得好辛苦好壓抑
有野做嗰時會覺得好滿足同好奇

同事相處好咪得
唔望其他

好多人成日話遇到好同事係一個bonus 但其實我覺得好同事對我黎講可以分分鐘左右我遞唔遞信既意慾

近排眼前有個機會 轉去一間新既公司 前景好好 但係而家依間公司既上司對我好好 好到我實在唔捨得遞信走...

同事> 所有因素

幾好pay你都做唔長

做得長你自己都成日黑口黑面

你中意左同事？

之前返pt係好想快d返
專登會早起身沖涼，噴止汗劑，gel頭

冇咩壓力，ft同pt同事都好好，大家庭大圈子咁，而家仲做埋fd，仲keep 到contact，真係做到工作時工作遊戲時遊戲

精神生活滿足，係生活緊

為咗前途轉咗另一度做ft
好大壓力，ft同pt都怪怪哋，好鍾意玩小圈子玩埋堆，打算夠一年就走

精神生活貧乏，行屍走肉一樣

同事真係會好大成份令自己返工開心與否
畢竟見同事多過見家人，如果之後仲做到fd，多好
相反大家日日面阻阻咁，會好辛苦

好認同
好同事好重要

好同事, 鍾意份工, 不過唔好pay

好似以前讀書咁一班人(計埋阿頭)一齊進退一齊玩一齊做
隔離部門就係咁
個個都做左幾年以上

我呢度就個個都想走

自己搵外快啦
賣下手袋炒下股玩具iphone返多份PT